[電髮][跪求推介]有無人係東京電過髮？

十月會去東京，打算順便係東京電髮
想問下巴絲有無好既salon推介？

上次係表參道MINX電
其實我諗間間差唔多
最好揾定張圖俾師傅睇就ok

今年1月去左表參道剪加電，做埋treatment都係hkd1000左右。又快又靚，2個鐘唔洗就攪掂。開頭以為電咁快d卷唔會keep到好耐，但到依家d卷仲係度